呢種清純大波妹先係香港受歡迎

發覺香港地呢種女的樣又靚又收埋對波扮清純，走文青路線。但都擋不住佢嘅氣質，美貌與大波並重。呢啲女應該閒閒地收幾十隻兵，香港好多囡囡都呢種類型，中學已經開始佔上風做女神
只可惜，平均破處期在中二至中三。
一眾毒撚只好努力搵錢等機會埋單

咁都係收埋對波咩

咁屌囉

放成對波出嚟又點會咁。
呢啲叫收埋對波但又比你睇少少，引誘

條仔扑完飛咗佢

More

害羞的波

大波

佢條仔爽皮 用條撚抽插佢西哥

呢d先叫收埋

咁都叫大波,似係特登谷起去露

點解要開喺學術台？

大過A=大波

學術討論不嬲開係學術台

頂多B cup

女人好麻煩，不了

不如將學術台歸入吹水台啦

魔牙😛

吹水台都見到學術台啲Post

咁都叫大？
樓豬平時食開洗衫板？

吹水台就係吹水架啦，開乜po都冇所謂，但係點解學術台都要開囡囡po呢？

討論靚女咪係學術討論
由高登到連登都一直有人會開係學術台
巴打咁唔中意可以檢舉佢睇下連仔會唔會移去第度

真正清純就唔會件件都係呢種機心衫啦 呢啲係台灣叫綠茶婊

我認真咗，係有啲唔gur成個學術台都係廢po，想借題發揮吓啫，唔洗理我

呢啲叫收都收唔埋

啲人仲話大波著衫唔好睇

收埋個樣先

唔算收埋
不過悶騷
想靚想有人睇但又唔想俾人覺得cheap
份人多數唔隨便，不過如果啪中個button，應該會好open（限定）

露到鬼婆咁先唔叫收埋

a

想插

香港男仔係咁易呃

好大
好大
好大
好大
好大呀

有無人硬左

邊撚度清純
邊撚度大波
樓主冇嘢呀？

樓主真係on99
咁既款叫清純 你真係仲天真過天真嬌

最衰都係個衰女收收埋埋。

等我埋單

呢個係大波，露哂。冇果種收收埋埋，等人引誘咁

有C，細D
點睇到B

好耐未揸過波

大波又唔怕著。所以咪叫做「收收埋埋」著呢啲衫，暗示身材

女校女女

咁ig呢